[利區] 利物浦 vs 車路士 7

無人開先開

岩

吹住先

巴克利出埋黎
車仔玩撚完

h14

軒隊傷

軒

王騎

唔好呀軒隊

屌

唔好傷呀軒

仲以為睇錯人開

唔好啊軒

王騎搶po

軒踢八號位真係好正

以為又係玉騎
Btw又冇軒 屌啦

王騎開post

Matip打得好好今場

王騎開

沒有軒我們如何走下去

軒唔好有事 啱啱呢排打返起

屌你咩 一上身就黎傷

屌你搞鳩我軒

1001果位呢

沙短做錯左d咩？

頭先個下咁好機會又唔傳中, 換啦

又嚟尾段傷 諗起個年張紅牌

軒傷
仆街啦

軒唔好有事

軒又笠水

唔好啊

skipper

唔好傷呀 軒

歷史總是............

我的軒

要守搵沙短做乜鳩

alex

反啦反啦

屌又米拿

屌你我軒又季尾笠水

打攻真係有一套 半個c朗咁

神軒嬲了
被換走

屌衝冠關鍵又冇軒就仆街了

劇本

應該冇乜事掛

屌，又傷

軒隊唔好有事

[迷軒] 利對車 七

應該冇乜事

軒 多麼的清楚我內心

米叔 頂住呀

軒好波

少傷啫 應該

王騎好波

我開左

又嚟大直路冇軒？

5年前軒冇份打車
今年都打唔哂90分鐘

似屈一屈啫 希望冇大礙

我愛軒達臣

應該無事 提早休息

行得 應該無事

用王騎個post啦

神軒完勝謝拉特啦！

車狗真係專出弱智
話咩佢地傷左中堅
所以要叫巴克利踢傷返我地vvd
十足十小學雞語氣

去另一個po

軒達臣唔好傷啊

無得8號或隊長slip啦

沙短又坐一場

軒並唔係條濕鳩，扮傷阻下對面氣勢

吹住先 完左先啦 換po好麻煩

車係咪打少個 個波落極都係我地到

軌不撚嬲都戇鳩㗎啦

明奴跑親個樣好似都出盡奶力咁

打少左個中場，所以中場好多ball, 對面似skip 中後場咁

綿龍平時係咪hi開野？個樣殘到

打少咗 佐舒服

頂撚埋佢呀

有名你叫+2gc
班球迷個個都好似怨婦咁

垃圾車 成隊都好垃圾 簡迪讓路俾垃圾佐真奴 幫曬我利

W5同m7都變左閘

呢球好勁

Jelly

屌你jelly仔咁跌

地滑

利 今屆食左春藥?

見大家咁緊張..搞下笑姐

無啦啦致敬

又跣

向隊長致敬

jelly 魔咒，五年一次

Jelly slip

冼低

想學G8, 佢未夠班

同一個位

G8=r26

致敬

成隊醒左，有人再包底

條友想做隊長

跣腳都唔驚啦
拎波既係西瓜恩
比佢單刀又點話

入左就真係歷史重演

對親車仔都要跣一跣

跣腳歷史重演

依個時間慢慢食啦，屌

跣腳果野主場球迷d反應